[學術討論] 柏拉圖式戀愛

好鐘意個friend但又唔係想同佢一齊/扑嘢，算唔算係柏拉圖式戀愛
如果算，係柏拉圖式戀愛呢個concept入面，
點分友情定係愛情

你男定女

我都想我係你個frd

女呀

點解咁講 有咩心事呀講黎聽下

同佢會傾計 約過出嚟食飯 但係我唔搵佢 佢又唔會搵我 就同我傾計 覆得好慢 我好鍾意佢 對住佢我真係唔會想同佢搞野 反而係想同佢有精神交流

exactly就係咁啦！
我非常肯定對佢係友情，但我真係好鐘意個friend
我都係比較熱情個一方，如果對方太冷淡真係好sad，好似單方面對佢搖晒尾咁嘅樣
希望我睇得佢重要嘅時候，佢都唔係當我閒人

我都成日單方面柏拉圖式戀愛，用柏拉圖式體位

佢點冷淡法

兵式戀愛

我朋友無冷淡呀，大家都當大家係friend
不過我ff如果比人當無到真係好sad，可能會唔再搵佢，
人際關係就係要一來一往㗎嘛

你個位係男定女呀？

女

但好肯定係友情喎，聽啲人講友情都包含係柏拉圖式戀愛入面

唔同u 真係難頂

其實係咩心態 我有個女仔fd都係咁對我 係好明顯feel到佢係鐘意我 但我表白佢又話唔想一齊 表完白大家當冇事發生 比以前仲fd咗

諗住話如果係男仔嘅話冷淡啲都唔奇，女仔好少會咁喎
咁你係巴定絲先

咁鍾意對方又唔一定係想同對方搞野嘅
但係佔有對方、近距離/長時間陪住佢嘅衝動都會有掛

巴 點解女仔唔可以冷淡

我都唔知咩心態 可能只係依賴但又唔係想一齊個啲掛，
我覺得好多嘢都係出自依賴，但係要拍拖又唔係個回事
淺見 by the way辛苦曬巴打

可以嘅，咁可能個女仔真係無乜興趣掛… 係咪出街個陣時大家唔夾？

又唔係唔 有講有笑咁 我地snapchat 都叫日日 傾，story 都會覆，但問題係end 左話題後 佢好少主動搵？ 咁叫唔叫冷淡

又唔係嘅*

會唔會真係因為只係友情而唔會期待有咩身體接觸，如果當係友情個種愛但心態上又有少少接近愛情呢？
咁呢種算係啲咩感情呀

唔會啦，之前有個女仔對我都係咁，佢願意同我繼續出街，睇戲呢啲，但就唔同我一齊，我都同樓上一樣表白過，佢又係左推右推。
咁我又唔係兵，佢多數同我AA我主動申請俾錢，佢又唔肯既。

講返個問題，佢都願意同我繼續傾，亦都回覆好快，但就永遠我主動每天既第一句

但佢嘅回覆已經成為我嘅精神寄託